\chapter{HPS Software}

\section{Übersicht}
\label{sec:hps_overview}

Der HPS Webserver läuft auf dem HPS System des Cyclone V und stellt die
Schnittstelle zwischen Applikation und FPGA Hardware dar.

Das HPS System wird mit einem Linux Betriebssystem betrieben.

Die Kommunikation zwischen der Applikation und dem HPS wird über Http
durchgeführt. Dazu wird auf dem HPS ein Webserver betrieben.
Der Webserver ist in \autoref{sec:hps_webserv} beschrieben.

Die Kommunikation zwischen HPS und FPGA passiert über die Lightweight
HPS-to-FPGA Bridge, die im Cyclone V vorhanden ist.
Die Software zur Steuerung dieser Schnittstelle ist in \autoref{sec:hps_fpga} beschrieben.

\input{webapi/_webapi.tex}


\input{linux/hps_linux.tex}

\input{linux/simple_driver.tex}
\input{linux/linux_driver.tex}
